Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 308 我堆單一吋厚，就嚟長過碌鳩

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

LM

Lm

有無人直播動漫情況，放工先去到

撚狗咁撚

直線自爆?

見到有ON9仔指住JCHONG話要認住候活

下午去，入場條隊要排幾耐？

訂貨條隊進展慢到

Rdj巴又要開定309

半粒鐘都唔郁吓

淨係買cosbaby係咪排去到A區嗰條隊
利申 新手

新post再問

訂貨條隊唔撚郁咁

企到好撚攰
我都想坐吓

x 2

諗起d 人賤放首日心諗

人多到 現貨 訂貨都唔知點區分

d人訂太多野

唔知點解可以咁慢

原來你巴打你幫我訂美國紫薯

條隊都唔撚郁 想點啊
又壞收銀啊？

死啦 班炒仔排得咁辛苦實唔肯放原價

訂貨頭籌就清哂

訂貨洗唔洗vip飛？利申後日訂

聽朝6點排 係邊有我買入場飛

仲清緊頭籌原來

個幾鐘都未清完頭籌？

現貨可能要排6個鐘以上但賺得幾百
仲唔散水, 阻住晒

猴活喺面前

希望星期日少d人

一人一句祝福佢

星期日點會少人

星期日先最多人

屌你rip

成個鐘訂貨先郁得一兩行

有冇巴打排緊訂貨

4個收銀 猴活你今日安排好撚差

快過上年

有無巴打入咗去可以update下cosbaby仲有咩

星期六就可能少既

現貨都冇野買 去曬收銀好過啦屌

100個...應該岩岩清完了

而家普通非入場要排幾耐

見到幾個小朋友排緊訂貨
係咪陪人嫁咋

排到去兩個女仔度就會俾人趕走 放心

終於收到VIP飛 希望聽日減少痛苦既時間

分分鐘會展close左都未處理晒d人流

我星期一去應該就小人啦

同你一樣 但係...希望啦

屌，原來我係星期一，買唔買定vip好，驚排好耐

仲未收到email

Rdj你係邊？

原來有4-7時段

我都想見下真人

唔使

等多幾日會有 唔洗咁擔心

你老味 HT 頭100完未呀 訂貨條隊冇郁過

起邊 利申排緊

有 啱啱被人掃左qr code

平日唔洗

我唔諗住買 買賤民飛算

帶仔可以有條隊快過vip

只求訂到

清哂啦

好，7仔買定

其實有無巴打係入到/就到現貨
好似到而家都係得喺隊既相

屌你老母郁未呀

但佢地排到好後

今日可唔可以買聽日D飛

唔郁既屌

有冇巴打準備入場
排幾耐

可能10點後先入
頭先見1B再分vip同家長

Me:

arc reactor仲有無

我係聽日如果去排既唔知要幾耐
又有可能直接去食老婆餅

有無睇錯
訂貨龍尾已經兜返去廁所？

條隊就黎長過我碌鳩

4-730之後仲有冇其他時段訂？

求下你候活 唔好阻住我聽日返屋企食老婆餅

新標題？

正

我都係聽日

我諗我訂貨起碼要1-2點先搞掂

係入面睇唔到龍尾
候活話可以講
會展1000 後我話事

我照直講要排玩具

如果你係真絲既話應該大把黎陪你

如果係咁HT洗撚晒錢擺動物節咩

你好白衫女

癲

真玩家 呢到夠玩幾代

cosbaby現貨已截

係咪多人過上年

咁快相認到

係咪有櫈仔坐

咁快

絲打係邊

算啦係都冇計，睇到把幾火

係咪著

我做你櫈仔

同絲打講有櫈仔坐
係咪等於世界末日有午餐肉一樣

郁未啊

條隊好似郁快左少少

我可以提供大髀俾絲打坐

ip 都唔使check

郁得未啊屌你老母

真心一問 有冇巴打拎埋去排隊

見到你了 想不想我大叫你

大把，建議下晝黎既巴絲帶定都得

聽日會拎

邊到

終於見到義士

好撚慘 一定比成班麻甩仔視姦

應該會補貨既

gwen cosbb係咪都冇

我都想返張 驚海關排到發脾氣屌柒我 雖然同佢講左起碼兩個鐘

龍尾其實係唔係 係木棉花個頭了？

唔係掛 咁快截現貨？
仲諗住聽日去排隊買
聽日唔會無哂掛

人既視角咁廣，
唔特登望都望到啦

不定期補貨，不過都好難買到

點解你排咁前

你身邊滿佈教主線眼

建議舉牌搵姐姐

2粒鐘你朝早定下晝籌
可能變4粒鐘

你老婆真

揮個手睇下

好在有連登陪住排

你地唔好咁變態

朝早 已經買定VIP 諗住9點幾出發 得掛兩個鐘

哩句真，我單拖排

我相信而家入隊排下午時段都應該得

唔理啦
聽朝早一早入去照排
有既就買左先 無既再上網/去ins到搵算

肥絲都著得短牛架者

夏天為大地帶來美腿

前後左右全部都係巴打

我2點入場

肉地

出去排定4點

相認下

我要60路

咁快
幾點到

場邊收貨區 2袋2袋咁入

聽日下就籌 希望2個鐘可以排完啦

本身排緊現貨龍尾，果斷放棄走左，等遲下20樓同logon現貨

完全無郁過條隊
亂到都唔知自己仲有幾多行要排

你諗多左我就黎兩個鐘都仲係中間

唔撚幫襯

仲考慮緊 如果唔係想要三件1/1都唔想排

有冇巴打知道現貨區 d 1:1 reactor, gg 無人機仲有冇

肥仔

上年會有人check唔啱時段唔比訂趕你走

好organise 又有訂貨隊 又有買貨隊 又有收貨區

唉 就係呢d人我既scarlet gg啊

唔知邊個發明炒賣呢樣野

除非入一排就check 啫，
如果唔係好難check 下話
去到龍中間點check
當然要自己預時間啦

想問下係咪去ok/7仔買普通飛 再排入場就得
唔事先買定 可唔可以照排入場條隊買飛？

好彩我都有絲打陪

d單開始升返
一定係d人見排得咁撚辛苦
唔抵得放咁平

聽日又要入黎再排訂貨 我玩玩具定玩具玩我

其實真係好想埋去拆左條仆街檔

咁都有真心膠？
大家排隊悶
打發下時間啫

痴撚線訂貨要幾耐 點解可以半個鐘都唔郁下

如果排咁耐都原價真係好笑

得

好似有條龍喺即場買飛

尋晚收單果堆已經回勇

3-4個鐘la最少

義海收Venompool

做義工

同上年一樣撚狗
排龍尾無6-7hr唔洗走

仲好，可以慳返訂完走人

現貨截龍？

我就唔信咁樣排撚完幾個鐘facebook d短炒仲肯唔飛機原價放

有冇巴打睇到現貨仲有咩剩

thx

明明落講訂乜 比錢 2個部驟可以搞咁耐

7 仔張飛係即日飛 定 26-30/7果張

靚女係多人望嫁la

photo pls

你幾時先可以唔再受傷

上年起碼check你幾轉，入隊會check，隊中間會check，就比錢個頭兩行會check

宜家排6點有冇機排到

又碌卡又講解，又簽名
係咁上下

好過排20/F 樓梯啦下話

屌好撚驚聽朝都係咁

中間唔見有職員

20樓同logon幾耐後會有貨到

一齊集氣

我怕星期六仲衰.

要切礎下

攰到仆街仲出元朗，佩服

邊位巴打今日著綠色

我想玩思雅

聽日老蟹都搵條囡先排佢後面

Gay confirmed

好彩無俾人賣走... 個一兩季入左大量水貨

有排排
今晚早啲瞓補充體力

條女幾正

唔好搞事唔該

我 fd 排緊cosbaby 隊
佢同樣係今日3點半前時段

佢擔心 排完cosbaby 再去訂貨話佢超時

雖然厚妝，但睇到咁多大叔都有女睇好過冇

咪出圖啦

而加入場排到邊 準備出

哇屌，做乜影鳩我

好似話差唔多6點就排到

一定會要time slot內 所以果斷棄baby

慘過返工

搵多個fd幫派現仲好

排一個灣要一粒鐘 有10幾個灣咪要10幾個鐘

諗吓好啦，依家條隊下就都唔知清唔清到

而家排到去都應該4點

已經越黎越多人坐地下

排黎真係晒鳩氣 人又多 上網俾錢好過啦

係咪3點半前排到隊都得？

訂完

以呢個速度，真係過硬3:30

谷人氣啫，候活話
成個動漫展我最威

btw hot toys 幾時上市集資

排到攰啦

就係無
屌

訂金8000？

咁既進度
我地中段既未要到3點先排到

我都排緊cosbaby 諗住2點左右都係咁就放棄

好撚憎佢，「趕」野勁多懶音

咁賺錢點解要侵外人入面玩

一陣又出片講自己點排

我fd 已經係排通頂
唔計頭籌頭廿個

都訂唔到上午時段咁都得？

會唔會諗得太美好

係咪都係3點半前訂貨？

死大陸仔

搞好QC先算啦

上到市，幾cap 水你唔係唔知下話
做下妖服玩下財技

其實套HOA成板嘢咁點擺好

妖股

係呀，不過又好似郁緊

我諗4:30 時段既巴絲
而家食個飯黎排都差唔多了

成10幾20條蛇餅 兩個鐘郁3行 咁撚樣嘅速度我排到出年動漫節都未搞掂喎老友

counter究竟發生咩事，點解可以咁慢，條隊冇郁過

排訂定Cosbaby?

谷人氣 要慢慢做

開左幾多個counter

我都排緊現貨 想知佢個隊究竟點行法 灣黎灣去唔知仲有幾多人先到 諗住如果2點都未到就果斷放棄現貨去番訂貨隊

訂貨都仲係咁多人

咁不務正業 到時啲figure你買？

Page 1嗰個應該啱
我無訂gg

同問

訂本身排現見到咁多人就走咗去排訂

Gg實物邊到有得睇

最驚排到入去之後乜撚都冇哂

cosbaby隊係邊條

仲多人過上年
上年首日首時段我點零到都冇咁多人
咁搞法起碼8點
又係得4個counter做訂

100毛

巴打今朝幾點到會展

arc reactor係未無哂

今日都咁樣排法

我聽日430開始 應該都要早來

仲搵緊條隊

如果個個咁清高，
而家就唔排到咁啦
咪又係屌住黎買

其實呢啲人點解可以拎到咁多價？

到時都賺撚左一大筆錢啦傻仔 仲洗理QC 仲洗理你班人買唔買咩

巴打識d 野

排左個幾鐘
先行左一行

貨

6點半到會展
龍尾喺消防局對面 巴士站後少少

個個排到咁撚辛苦 真玩家點解唔拎小小錢食炒價算
又要時間又辛苦 老公撥扇老婆擔遮
炒既仲on9 賺得幾多呀 成日焗撚住罰企慘過做保安

佢應該唔會俾你入條隊到

thx巴打，我排緊，驚排錯啫

有冇巴打依家可以直入會場，會場出面多唔多人排？

你都幾搞笑
當正自己老細咁

其實我意思係質素 唔係佢玩衰嘢
我總覺得一間嘢不務正業 出啲產品都只會愈來愈差
坊間例子無數啦

義工

要回血

狗復啦痴線

等睇
冇錢找卡數咪玩hot toys la

Arc Reactor 仲有無？

巴打唔好咁認真

其實都有可能係驚驚青青手快訂曬全部既

rocket 我覺得有水位wor
佢同ip 我覺得根本係一set 黎

有無場外情況望下

放到gotg4

咁你咪繼續俾錢 呢個世界唔係得hot toys可以玩喎宜家 係有啲人點屌話出得差都要死去買 不過重要嘅係HT到現時為止未算係走緊下坡

有人話上年全禁機會大過簡黎禁
同埋個網load 唔到字
個個剔哂先算

條龍既速度比唔比得上之前排二十樓？

寫明先到先得

轉載fb

一日就冇哂，之後個3日點算

呢條係訂？

而家排緊訂
聽日一早再黎算啦

一個counter 2分鐘搞唔搞得掂一個訂客

SOR 真係認真咗 因為好多時間公司玩埋啲偏地嘢搵錢嗰刻開始 貨品質素就會愈來愈差

D人見到咁 仲會蝕放咩

已經坐地下中

條隊亂到

唔明點解訂會咁慢
掃code 對身份証 比錢 簽名
3分鐘都搞唔掂一個？

現貨區龍已截
現貨區龍已截
現貨區龍已截

啱啱同個好巴打收咗隻85海星Cosbaby
佢真心勸大家唔好排 入面無貨賣 擺返啲IW當係
再改埋每人限買一隻

收張vip/頭籌用喺今日到係超級浪費
安排極級垃撚圾

Cosbaby等後期/食少少炒無咁嬲

同前後d 巴絲混熟d 先

問題係冇人食炒收 可以點

授權係咪一次只可以訂一飛

行緊去地鐵站都唔覺意f5 下sb
奴性

訂貨條隊搵左好耐
仲要問路先知

係囉，訂貨定現貨隊？

宜家再開肥科
終極撚狗

有冇巴打排完 講下用左幾耐時間

下年睇你踢6號位變利記佐仔

好撚多人 亂到一個點 4-7:30既各位有排玩

掃曲兩個女仔其實係邊個位

係 sunny

4飛

6點半到灣仔
10點左右入場
12點排完訂貨隊
普通飛

炎上炎上炎上

入會場轉右行到尾

8:30開始排vip，跟住而家啱啱訂好

6點半

仲要會場先送 太陽眼鏡 同啤酒

其實入面好難出返去又再入

真係改一款一隻同冇哂新款？

正常都係，因為今日仲要反工

咁個時間大約同上年差唔多
多謝分享

咁由佢 斷水算

龍尾無6-7個鐘真係唔洗走

多謝資訊提供

佢話除咗今朝公布遲出嘅款，仲有啲都無貨但唔公布

2個鐘 vip 飛

都好多人請假既，包括我
我仲疑似見到一個同事
check calendar 見佢請左假

有無得屌達狗老母

係咪首日先係咁癲聽日朝早會唔會都係咁

衛詩雅係現貨區

如果有啲賣哂就通知人啦屌佢老母 唔洗啲人戇尻尻排隊

好心佢啦，撚狗撚到咁

兩個鐘都接受到 巴打幾點排？

我都有同事請假去，但得個桔，咩都買唔到

諗起之前有人話排完現再訂

仲有無arc reactor

Vip飛 依家入場可以行親子入口？

頂 訂課隊排左2個鐘先4 ,5 行

岩岩以為走左，原來仲起度？

屌平時兩個鐘要去一次廁所 點忍

遲兩個鐘出門口 應該可以玩到下午六點半
我好慶幸自己搭頭班車出黎

想問下係咪一入場去到最右就係hottoys
準備一陣去到狗沖去排先

計返都係6個鍾

首先你要搵到隊尾先

係 不過你搵唔搵到龍尾都係問題

你腎虧wo巴打

起身到依家一滴水都無飲過

派中28號

如果有訂真係兩頭唔到趕，
全日排隊

點解展區隔離分左兩條現貨隊

咁搞笑

可能真係有人聽左其他人講
排完現先再排訂

想問下我4點半個一批 係咪可以等佢派籌去sb

誇張過上年

QR code 都無 點排現？

我覺得d人係訂晒6隻 不過驚spider man 無人要 所以先原價姐 過左今晚應該都升

多幾倍人

半個鐘可以差咁多

我就係呢個傻仔仲要排排吓現走咗去排訂，本身依家已經訂完

同埋好多飛機

有冇手足係現貨區update 下仲有邊隻cosbaby 有貨唔想再鳩等了

上年好似無咁大條隊
轉完幾次又u trun

咁多🤦🏻‍♂️又話要排過

9點到 vip飛 而家都未到掃QR code個道

今年個場分埋比同人個邊，個場間接黎講係細左

唔撚怪得點解等咁耐啦

做乜咁睇唔開

手套iron gg，arc reactor果啲冇晒

睇Fb 猴活係現場

掃完VIP 仲要轉幾次圈先訂到
又撚夠
今年可能唔只排7個鐘

咁都有人信

一齊大叫撚狗猴活屌你老母啦

但以為佢係計過個時段處理到幾多人訂
但手腳咁慢

請問現貨區仲有咩貨

頭班車先喺真理

CLS

我見喺一次最多兩封授權書

我都係鐘意睇la子踢攻中

早晨呀各位

撚狗大師候活

屌無現貨即係我要9行多幾個鐘排qr

咪臭係 隻SPIDER MAN咁靚都咁驚死 學咩人炒

好慢呀 郁完又停半個鐘

隻neon tech 同mk 85 nano lightning 仲有冇貨？

侯活見到人龍，非常滿意

做勢

屌你啦

次次贏 邊次輸

屌你老味得5條友處理訂貨

好眼訓

上年我就係同你差唔多時間到 可以比較下時間要多幾多

想問下訂貨係3:30前要訂到定係3:30前要入隊

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

Mk1-7 燈箱仲有無 唔該

尋晚見過句差唔多 不過係踩GG
都係搭句學咩人炒

入隊

兩條有無分別架
都係驚排錯

啱啱問話係3:30前入隊就得但唔知佢有無撚我

現場卡機好撚尻 岩岩最少3次先碌到卡

琴日原價或者蝕賣啲人係唔係未排過隊，入場券都40蚊啦

9點到vip入鳩衝過訂貨依家仲等緊

佢會照樣撚你

佢頭一段都搞唔到 一陣4點半又開下一段 點算

變咗template

訂貨區佢會問你拎qr code掃
好難會搞錯
利申聽日先訂

1:1比例香港人珍藏人偶

聽日我都係㩒定錢出來

掃咗qrcode未

你自己快有咩用

好惡啊
我今年咩都唔中 , 唔駛爬入去一路屌一路比錢

我想要 Batman forever batman + Robin

我想買cosbaby咋
由a區嗰邊排過黎

得番卡通gg cosbaby同咕臣之類既垃圾

有乜用
你前面其他人照碌卡你都係慢

現貨截龍呀！

我都係9點到 你掃左code未

掃完 依家仲有四行

起碼20個就差唔多

我係驚佢部卡機冧低咗

Hottoys好波

有無csl苦主

信號差?

我都想問 個到收得好唔好？收唔到我down定d netfilx先大佬

講到明要印，無咩出奇

咁姐係排嚟冇撚用啦 唉

Cosbaby咁快無哂

爆格啊 不過慢到on9 機都無得打 好悶

啱啱先入隊尾
係咪可以叫定外賣

排到咁撚樣，今晚啲價實升

條隊10mins都郁唔到一下
不如直接俾人上網俾錢算啦

10點訂完走左

大合照咁撚多人，而家做乜鳩

Life size 全部冇？

仲有無1:1 ？

買埋食嘅入場

截得龍姐係龍入面應該有？

仲少撚過20樓

我勸下晝嗰d人7點後先慢慢入黎 今日d人一定清唔晒
你地可以輕鬆攞籌上sb訂

屌咩

我估依家訂貨隊尾啲巴絲可能八九點先排到

HOA無曬？

可以叫定今晚外賣

外買入到會場？

點解做左咁多展覽都可以咁差

咁樣買都得？

cls 唔洗錢咁

我淨係影左受權書果段咋屌

好似諗得過

係從來未有過 新呢一轉幾乎乜都遲出

唔係限咩

Csl

1/1 1/4 1/6先限

我諗要

下。。。咁有錢既炒家可以掃撚晒啦屌

截撚咗都唔知咁早嚟做乜我好唔滿意今次嘅安排

仲排緊訂條隊，見其他巴打講現貨隊好似截左龍，上貨又上返IW個d

真喎 入場又差 貨又少

呢個世界不嬲都係有錢人玩晒架啦! 公平咩公平咩

仲要今朝先講冇cosbaby

半日未夠就截龍，笑撚左

唉屌

垃圾猴活補貨喇 對得住班真玩家咩

真係撚狗咁撚

訂貨係未一定要有email先訂？

希望佢早d講 4點果轉唔洗。用返個code上SB俾錢算
其實舊年個個都知壞機。今年就撳定錢入啦。

Hela: what were you the god of?
猴活：撚狗

個個展都係咁樣撚狗

忍到唔收佢地啲貨你咪有say囉

我唔求補貨，快快手手俾我訂完走人算

痴撚線

格納庫加400都有人要

想要立米

屌
早兩日講過
成班人過我on9
Cls

唔係
即場walkin都得

條現貨隊係samsung度停左半個鐘無郁過

如果真係touch wood 要上廿樓訂 佢個時間點計？

想問訂貨最後係全訂定1000？

訂5寶？

Cosbaby 唔係都限二咩

排隊比錢又係蛇餅

Walkin 排隊訂

撚狗咁撚排最後

好似係

唔撚係呀嗎 抽中首日 但係變左最尾

睇個勢五點都冇可能清到
係就快啲通知下半場啲人啦

Walk in

真係唔知
不過佢係咁狗

有錢佢唔賺咩，最多咪叫指定時間既人上反sb

點會
會吸印寫返時間

又鳩嗡
早幾日巴控話當番首日

見到條隊咁有d 想等普通版

唔好驚 幻覺黎

當話首日個時間又點計 呢下又係問題

真，我都walkin 排緊

其實有啲難度，當幾點？

郁得慢過排20樓幾十倍

照排，不撤不散

為咗個盾排幾個鐘

屌我淨係印左受權書果段，冇印晒成封email比我個fd，會唔會比人彈走

咪mark低時間 資料之類

咁仲排唔排現貨好好似乜柒都冇哂咁

rip

20樓仲要唔使排入場

唔好驚，反正都排左

咁排法真係寧願請排隊黨，自己番工仲舒服

我覺得差唔多，你諗下而家個人數
係20/F 排到地下之後會排到邊

其實我寧願佢計我最後 比我上20樓直訂好過 唔想排 CLS

其實唔洗排啦 你怕佢rb logon唔會有咩

我比埋email正本比佢啦喎

我怕我6點30分去到 入唔到隊尾

點解可以無郁過

唉

最後個個都想做最後
變左20/F 排過

話侯活唔係有心撚鳩人都唔信啦 搞過咁撚多次event都係安排得咁差 食屎啦
你間公司一早出撚晒名駛撚咁樣做勢咩冚家剷

買到先得

個個又話格納庫柒
大把人拎住

都係walkin 中

咁你依家買到咩

1:15一齊嗌屌你老母猴活狗洩憤

聽到有現貨區出黎既人講依家現貨區入面有部分人係到等cosbaby上貨唔肯走

不如包場買走啦

郁下啦大佬 企係到好攰

年年都係咁

合理

Rip

乜春都印啦

有無人有7子實圖 ? 想睇下個色水

其實可以請多幾個人 分一批去SB/RB訂貨

我寧願遲d拎 都唔想排到咁 本身諗住同條女排兩個鐘再行下當行街 屌你 依加分分鐘排完可以食晚飯

D cosbaby 食少少炒入算，還掂都係想要幾隻only
唔知個mini燈箱唔知會炒到幾錢

候活陳 造勢之鬼

2個鐘算快

減你老母咩 你望下現場排成點先啦 今日排完+500都有你份

佢已經去左排，會場又冇得影印，玩撚完

隨時截訂
要訂就快d排隊

真係辛苦班Staff

今日有walk in 要排快排

訂貨加現貨區total幾多個櫃位

我覺得d小學雞棄單機會大d

上次希慎 ，我見過呢條矮仔
又係佢，兼職炒家?

前前後後都walkin狗.... 唔好再叫人walkin了

如果唔係我訂黎做乜

我聽日訂 聽日入黎又排過

NEXT TIME BABY

有無巴打報下幾點入場預訂到未？

買食物飲品入黎兜售仲好過班傻閪每張+50+100

條友受權書都冇影定係點？

無人check

見到唔少人碌緊依個Post

好奇而家total幾多個counter收錢?

我仲好奇到底有無得郁

賣櫈仔一百蚊張有得做，平價店都係20蚊張左右

訂貨區要排幾耐

其實過埋今年,侯活你收皮啦
睇下下年仲喺唔喺咁多人

講到好似rb就會買到咁

其實係咪如果四點唔入得條隊？

條女咋型？2粒鐘變4~6粒鐘

佢賺夠啦 收皮咪收皮

想知啲staff幾錢人工 久唔久就企成日係咁開訂都咪話唔辛苦

我都想知

我依家都想知,完全諗唔到幾點去好

下年係隔離投流動廁所做
肥肥

有男有女

終於見到掃QR姐姐

真排到就死

現貨無撚郁過

點解要幫人哋

10點會展門口入
而加仲排緊

好撚驚真心 到時爆鳩我

終點有排都未望到

walkin 要check 乜？

dp 同快銀

NEXT YEAR BABY
點解寫到明要印都可以唔理

Money ok la

有冇巴打有多一張vip
聽日想再去

死開啦 Hot Toys
屌你老母香港水深火熱，義士畀人打，畀人拉，入醫院 你仲喺度利用連登係咁推po，日日都見到你個po，喺度賣玩具，喺度賺錢 我屌你老母啦!

格仔連身裙？

個個拎撚住一大袋現貨係我隔離條訂貨隊 仲要12點幾開始剩係得條訂貨隊郁 我企左半個鐘冇郁過 隔離訂貨行左3 4行 搞撚錯
貨

條隊肯郁未做乜鳩

要「印」出黎
佢要收走

咩色衫？

帶女入去訂 ching 自求多福
上年首日排6個鐘見有條女排到西面 仲要2個人排一單

我以為係印受權書果段

我屌猴活老母 星期日去畀訂先

長拎驚西咩

下午時段可以7點先嚟 好大機會比飛你地上20樓 唔洗排咁耐

裡面D人等補貨，唔肯走

J左好耐

有無師兄可以話俾我聽
首日下半段
到底要幾點去
睇個勢今日end game

而家剩係得訂貨隊郁 屌

見到個巴打有個女黎排
個妹妹頹哂，個樣

佢都係收受權書姐唔係咩？佢要中間段字做乜？個code一掃都知我要訂咩啦

而家好嚟

但會唔會有機會入唔到隊尾?

行過左見唔到了

依家去

授權人必須出示有效授權信、登記本人的身份証明文件副本及列印確認信

咁明顯要三樣嘢都可以睇唔明？

我阻止唔到 佢話放假一齊去

屌隻毒侍越睇越靚 無tick到有少少後悔

比我排到入去都等補貨啦
3點半前入返隊

死都唔肯增加counter數量，猴活好波。

有冇同佢講明要排幾耐

想問有無巴打買咗之前出嘅marvel 紅燈箱
想知當床頭燈夠唔夠光，定係擺設level

格納庫唔靚

原價大把，任你買

講你又唔撚信

太光

一直係我前面

我話起碼兩個鐘架啦 佢話OK啦 排完帶返佢食好西補數 但係今日呢個情況 兩個鐘似搞唔掂

截龍清人，之後開現貨區清訂單人龍好過la

我估佢以後唔會同你排

你去問下候活 點解唔得

去安慰下

我諗住2:30 就放棄現貨 條現貨隊仲未見龍頭

拎部printer仔去到義海價300蚊印授權書之類仲好賺

佢係寫填妥授權書

完全認同 重點係 我自己訂野個個 都排到唔想排 佢重要陪我 我都唔想佢咁辛苦

有冇下午既師兄
你地幾點去

冇唔信你，睇下佢有冇得好人少少照比我訂姐

我就係要夠光
夜晚唔開房燈，用嚟睇書，用下電腦

無

可能冇id copy呢

自己都排到燥，仲要分心哄，真係不了
無謂自己受罪

就係唔撚知

得佢一個人咁易認
人仔細細清貨又特別快

屌你去ikea買啦

會展有冇影印機架屌！

next time baby

next year baby

有得諗

點解啲炒家個樣都係三尖八角

排到咁。4點果轉我冇眼睇

佢放假 我又射波 走唔甩
未返元朗同d白衫佬打戰 已經死左係會展

影完直接print相，高科技年代

係next day baby, 呢條冇咪聽日去

用緊ikea啦
就係鍾意個紅logo

5點過去算啦
預左排四個鐘

巴打著紅色鞋？

你地唔講我真係睇唔到有個矮仔 剩係睇到兩隻燈箱

不是 勿相認 緊係等佢行到前一前先po

我10點就係咁訂左首小時

D女人就係咁，咩都話得得得
到排落中伏，就屌番你轉頭

有冇咁好賺呀
次次排野都見到佢

要求光復現貨條龍

屌 好似有啲似我同學

Arc Reactor Spider Drone 有無補貨？

千祈唔好相認
無謂丟架

真愛

12點幾訂撚完即走完全冇眼睇現貨條隊

好想換

嘩

訂貨有冇郁

有無現貨隊平面圖
想知自己排到邊

現貨

Vip係咪唔使排天橋

Cap QR code圖比fd試下？

侯活好心你加多兩個員工幫手啦
年年都比人屌老母

祝我好運

我比晒正本佢架啦

完全無郁過 屌

其實開多幾個counter都好好多啦真係

咁又唔夠光 如果睇書

冇囇？

2條龍都好耐冇郁過了
屌你老母猴活狗

呢間公司都咁出名
仲洗鬼造勢咩

訂貨條隊可以話係毫無移動

下午單
諗住6點3先去算

不了 請多兩個人又要出多兩份糧 等啲賤民慢慢排

猴活狗落場頂啦屌佢老母

咁排法，6粒鐘都唔惦

present 唔得？

佢永遠都做唔哂
之後又要上20樓
咁樣變左做多左一樣野

見到有個絲打一個排現隊上連登覺得好慘

排完仲有無人原價放

我都唔知，好灰

過去say個hi

有唔少絲單拖去

又話無晒現貨既條隊未郁過

有冇訂貨前排巴打講下發生咩事
條隊大半個鐘冇郁過

其實點解要搞咁耐
開訂比錢，加埋講解簽名
2分鐘一個客，四個員工
平均2分鐘四個客

又係時候一貼

收工想去買隻迷你蜘蛛俠

記得有日一早就無貨，等到夜晚先有

冇錢找卡數個d 囉

到時義海GG

一定有，而家原價都冇人接
一定擺多排先會有人接

大佬今日咁排法
聽日仲邊有力光復元朗

同你朋友講早d走啦,排咁耐得個桔記得請番人飲檸檬茶

有無巴打急尿 殊～～殊～～

上半單 依家黎緊排，希望排到關門前訂到

做咩講我

屌，條訂貨隊真心慢

同是天涯淪落人

我驚我返唔到去光復元朗添呀

hi 絲打

現貨一條隊，訂貨第二條隊下話？

琴日凌晨出去排
都排唔到現貨要轉排預訂

屌

1015vip入場 而加先就到

有冇肥仔雷神訂？

原來愛腳者同BD85嘅訂 加埋都3牛

你個頭就光復元朗 我係去行街姐

你話呢
講明左授權要三樣嘢

係唔係首日先咁誇張 之後會少人啲

廁所已去

+1 最後一排鐵馬

諗多左

老老豆豆都唔知自己排緊乜
好似撞鬼咁
落整樓主都未到地下咁

正常 定價咁高 1500訂差唔多

巴打現定訂？

仆街一淨係一個時段都排到咁誇
一陣入埋班4點既咪排到落金紫荊

係

我排緊個位有堆小學雞玩膠刀好撚嘈

我返屋企渣 不過太多人 可能要多d時間

訂

屌1010仲有三四排鐵馬 俾個職員撚

我係屋企行出去大馬路十分鐘

上次訂得最貴都係mark 7

一定唔得

今日要射波先黎到，都咁多人
聽日紅日仲唔.....

訂貨區依家隊尾喺邊？

睇唔到了

有無手足知 用emf張e-ticket 係咪都係同一個位入比保安掃qr code?

Arc reactor同neon

想要七子

等普通版算，排at least 3個鐘隊換黎早玩幾個月同一舊膠盾真係唔值得。

排到去第二嗰平行時空

ARC REACTOR我等佢開訂算啦

其實我都覺 但係抽到 又要食炒個下好唔据 屌那星

我一陣4點個轉
如果訂唔到 聽朝照去訂
佢唔比我訂就霸住counter
你要玩野就同你玩野

一吋短 一吋險

今年癲過上年好多喎

唔好玩啦，人哋會派飛俾你去20樓
唔好做小丑

你咁勇武不如聽日入元朗啦

我想睇喎清，唔好阻人啦

見到帶帽絲打一個人排 上連登 大家就到終點 加油💪😂

你唔好咁痴線啦

咪係 仲要魚蛋論

師兄諗住幾點去

依家去係咪唔洗諗cosbaby
收工想去訂現

等1/8普通版啦，紅黑蜘蛛最勁都係排兩層（冇撞其他野既話），1/8搶唔到仲有逃生門，真玩家未驚過

喺唔喺會計首日?

咁你應該排咗去訂單區

而家排 排撚到4點都未scan QR code la

普版你敢擔保你一定搶到？ 依家排就一定有得訂